# **Настольное приложение: Назначение академической стипендии** #

# **Назначение проекта** #
## Данная программа предназначена для удобного, быстрого, точного, расчёта академической стипендии каждого студента. Она позволяет пользователю совершать следующие действия: ##
* ## нахождение академической стипендии каждого студента ##
* ## редактирование (добавлять, изменять, удалять) данных студента ##
* ## редактирование (добавлять, изменять, удалять) данных успеваемости студентов ##
* ## изменение минимальной академической стипендии ##
* ## вывод данных студентов 
* ## вывод данных успеваемости студентов ##

# **Минимальные системные требования** #
## Так как программа довольно проста и не обладает обширным функционалом, системные требования довольно лояльны: ##
* ## наличие java 8 на компьютере ##
* ## процессор с тактовой частотой не менее 1ГГц ##
* ## оперативная память не менее 1 Гб ##
* ## свободное место на диске не менее 100 мб ##
* ## Windows 7/8/10 64-бит##

# **Руководство пользователя** #
## [Здесь](https://drive.google.com/file/d/1m4MVqZ4RFH0uk-phUm_P_64rzAi9a-aJ/view?usp=sharing) ##

# **Авторы:** #
## Лукьянов Владимир Александрович

## Если у вас возникли какие-либо вопросы или пожелания, связанные с данной программой, вы всегда можете связаться со написав мне на почту vova.lykyanov.1564@mail.ru ##